其實點解中國會放黃婆婆番黎?

黃婆婆冇威脅?

有人一直跟進

煩到仆街

投左誠

連登仔:大外宣

唔通消失佢咩?? 雖然做得出

但你從中共嘅角度諗下
捉個幾廿歲阿婆為乜 有咩意義
然而最後 軟禁佢 殺佢 同放佢返黎 後果會係乜

唔難得出放佢嘅個決定

你：大外宣

黃婆婆會變xfactor
蝴蝶效應下亡黨亡國

啪咗懵仔針？

似係鬼

佢屬於未到有價值做人質外交，又無重大威脅嘅人

放佢出嚟又做唔到啲咩，死喺監倉度反而會俾人發大件事

冇驚動上面又肯配合既咪易搞好多

不嬲支那都會捉一批放一批，咁樣佢比人judge 嗰陣佢就可以講乜乜乜我都放咗啦，其他人都唔關我事，用開呢種方法去令其他國家/關注嘅人收口

因為捉咗十二個，
放一個上年捉既，
比個錯覺人個十二個都會有類似結果，
等國際輕視十二人。

有可疑

取保候審期最長為12個月，等同香港保釋候審，可限制離境，到期不起訴自動撤銷。